牛雜每件內臟排名

肚>肺>肥腸>膀

牛蒡？

腸最尾

膀

肥腸好香🤤

口感好差

肺煮得唔入味會好撚難食

肥姐？

唔識食膀既人無資格食牛雜

樓主食開屎

膀正喎

請尊重 謝謝

比狗食

蓋清今次燈唔燈？

Agger

膀>肚>肺>腸

我每天自慰,也不屌牛肺

又乜能野

好耐冇食🤤🤤🤤

識食一定係

膀＞腸＞肚＞肺

樓上好多細蚊仔連樓主都challenge，佢食咗四十年牛雜

系

收嗲啦鳩毛蓋

你冇鳩毛

肚>肚>肚>肚

膀一定第一

係甜醬同芥辣

清湯屌打

肚冇得輸

膀+肺>>>>>>>>all

膀>肺>肚>走腸

牛肺冇醬好能難食

阿叔麻甩佬先食內臟

膀>肺

牛歡喜

元朗牛三寶 除左春袋食唔落 其他都ok

倒撚翻轉既人先叫識食

牛心黑牛柏葉食完返唔到轉頭

肚>腸⋯⋯走肺走膀

牛雜皇者 — 金錢肚

膀真係世界級難食

但點都會食埋 因為要尊重牛雜

唔識食磅不如唔好食牛雜

膀無理由唔係第一
膀>肺=腸>肚

牛膀姐係邊個位

肚一定最尾

胰臟

嘉麗園?

脷>肺>肚>腸

係咪食落去好粉咁樣

係

見到啲相就好掛住香港
好肚餓

牛歡喜都無

剩係鍾意食肚

肺=腸>肚>>>>>膀
我有時會走膀

吹大左

膀世界級好食

細個果陣
腸>肚>肺>膀

而家
腸>膀>肚>肺

結論
細路仔唔食膀

肚同柏業
其他狗也不屌

得肚係人食

肺》腸〉膀》肚

識食

肺口感好怪

蒡>其他

腸 ，肺=膀，肚

牛腸
其他是但

蘿蔔

肚食一舊就唔想食

膀都唔食學咩人食牛雜

靈魂所在

點解食完牛雜d屎會黑色？

接受唔到牛肺同膀嘅質感
但鐘意食牛肚牛腸

牛雜好應該一碗碗唔應該一串串
樓主係一個錯誤嘅示範
牛雜係一樣完整嘅美食，
不能夠以個人喜好去區分邊part好食
因為牛雜就係牛雜
佢每一部份都係有優勝之處
識食就一定食牛肚先
佢嘅煙韌感可以刺激你牙齒神經，
會有一定開胃作用
跟住就牛肺，
佢輕輕嘅爽口感就輕輕咁舒緩口部緊張，
加上牛肺具有嘅牛味，
慢慢將你導入牛雜嘅世界。
呢個時候即刻食舊蘿蔔過一過浸味，
保持口腔清爽。
爽快過後就到軟綿綿嘅牛膀，
呢個時候你會細味到牛腩汁嘅味道，
但你會發覺股味道係未夠！
牛腸就係完美帶出牛腩汁味道嘅部份。
殊吓殊吓，咬吓咬吓，
自然會真正領悟到整碗牛雜嘅精華。

所以話，一碗碗嘅牛雜先係牛雜

肚 >膀 >腸 >肺

點解無聽過人話食牛肝？

痴線，肺入味先正

肺>膀>肚>走腸

只敢食肚，其他唔食

牛肛

細路仔先鐘意食牛肚 唔識食

利申牛膀愛好者

膀>腸=肚>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>肺

肚=肺=肥腸=膀=屎

膀一定行先
粉粉地既口感 索晒汁
一鳩咬落去同天堂一樣

牛閪>牛子>牛袋>牛賓周

牛雜鍾意食牛肚不如直接嗌金錢肚啦
成碗牛雜最唔矜貴就係牛肚
個口感成舊香口膠咁
鍾意食膀就真心識食啦
一碗牛雜最多都係得兩舊膀
你要多都冇得比你
相反牛肚，好似賣極都仲有
咁就知邊樣矜貴啦

牛肺number one

牛閪

潮文都有埋

膀腸肚肺

講得好！肚吹大左

香港最好食係咪廟街果間？

膀 腸 肚 肺

一樣

狗屎垃圾喂狗都唔食 唔明點解人類會食

你講得啱，我只食肚同柏葉
所以平時唔會食牛雜，多數都係飲茶先叫籠金錢肚同薑蔥牛柏葉